# [blog](http://nova-music.de/2017/07/01/es-bewegt-sich-was/)
STATIONEN: Obwohl sie einen relativ kleinen Teil aller AM-Rundfunksender ausmachen, gibt es in den USA und anderen Lndern eine ziemlich groe Anzahl von AM-Stereostationen. Meduci.com bietet eine Liste von AM-Stereo-Stationen, die derzeit auf der ganzen Welt ausgestrahlt werden. Die Liste zeigt einige in den Staaten von Kalifornien, Florida, Michigan, North Carolina und Iowa. Es listet achtunddreiig Staaten mit mindestens einem solchen Sender, sowie viele Stationen in Lndern wie Kanada, Japan und Thailand. Auerhalb Nordamerikas scheint es in Ostasien, im sdlichen Afrika und in Lateinamerika am hufigsten zu sein. Die Liste zeigt auch an, dass ein paar Stationen nur in Stereo whrend des Tages ausgestrahlt werden. Eine weitere Liste dieser Sender (nur auslndisch) kann hier eingesehen werden. Obwohl viele regulre AM-Stationen Nachrichten, Talk oder religise Programmierung bieten, haben AM-Stationen dieser Art Musik immer hufiger ausgestrahlt.

Insgesamt hrt man auf AM Stereo, um einen verbesserten Sound auf einigen Radiosendern zu gewin [blog](http://nova-music.de/2017/07/01/es-bewegt-sich-was/) nen, wenn man in einem Bereich mit Stationen dieser Art lebt, aber Radioempfnger mit AM-Stereo-Fhigkeit sind etwas schwer zu finden und ziemlich teuer.